(突發)連登男神何志光自曝同劉馬車合作經過!!!!!!

居然話馬車唔正經所以唔so佢